有冇得打俄羅斯戰線？

五毛911助功
央視又禁NBA
中國已經踩中美國人嘅核彈

有冇方法令中國人踩埋俄佬嘅核彈
有嘅話 可能會有幫助都唔定

冇

俄佬果邊太複雜，同歐美太千絲萬縷
策略上唔太建議再開依條不確定性太大嘅戰線

開俄佬戰線好似好對唔住烏克蘭